侵過左貿易協議... 支那係唔係可以再無後顧打壓我地

有無人分析下貿易戰係唔係完左 個局勢係點

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

支那多次反口嘅目的，大家都知支那搏下年侵侵連任唔到
如果下年美國唔係侵侵/彭斯做總統，基本上呢個世界已玩完
放生咗支那，會令全球民主世界走向支那式民主，受苦會係人民

保守黨大勝
對侵打強心針

真係要落實的話，支那要俾好多錢買農產品，冇錢處理香港事務(軍費好重本)
唔落實的話，美國回彈反制，加佢關稅，結果又冇錢

唔好唔記得支那出年仲想搞台灣香港美國選舉，又要俾錢一帶一路，仲有大量債務

所以香港社會局面只要亂落去，亂三年，等支那冇辦法大量集資，佢就變晚明

其實侵贏左貿易戰 有左政治本錢去大選 連任之後又玩多支那四年

反口就一定，睇幾時

唔會，民主黨上場都唔會輕易放過共匪，biden就難講啲，但就算選咗個親共嘅總統，國會都唔會放過共匪，根本反共已經係美國國策

第一：呢個只係第一階段，第一階段其實預咗會簽 ，一黎侵侵可以利用呢點黎係聖誕前托高個美國股市，二黎其實侵侵無取消哂啲關稅，只係暫時唔加12月15日個筆關稅同其中一筆關稅由15%減至7.5%！之前加左個25%既關稅並無取消！所以侵侵第一階段點都贏

第二：其實第二第三階段係無可能簽得成的，因為條件比第一階段更辣，習大大唔會100%跪低簽

所以昨晚有人話侵侵放生支那既全都都係冚家剷之中既冚家剷，全部要死全家

唔係
係美國可以無憂無慮咁制裁香港

支國本身就無後顧之憂咁打壓香港

可以咁講，
冇外國影響力，基本上中共對自己人民做咩都得

冚家剷中既冚家剷 , 有啤梨把聲

有班反侵撚嘅邏輯係，拎把刀寒住中共條頸要佢磅水都叫放生

啤梨哥正呀

中共有邊方面可以同老美叫板？

錯
是歐美澳加日可以更撐我哋